[全部人入哂嚟]大家要有心理準備，好快就要出現最終一戰：無限期三罷 1101更新版

前言：
林鄭前兩日講話要求其他政府部門配合，隨後DQ黃之峰；到前日屯門入私樓爆私鋪拉老闆，尋日見人就拉射斷老人家隻腳打爆社工個頭，已經證明俾更多和理非睇：制度完全破產，政權早已變成極權，法律早已視之無物，香港人下場只剩下死亡或者反抗。

香港人既死亡限期在於仲有無人願意/可以企出嚟。當無哂所有勇士既時候，中共即時可以推翻哂所有約定再次送中甚至搞集中營，而唔係人權法過唔過到，區議會贏唔贏到，立法會贏唔贏到。你可以去參選，可以去投票，可以打國際戰線，但本質上仍然需要足夠既社會混亂去令政權未得閒秋後算帳，同證明極權無法統治一群自由既人。

而無限期罷工，正是將而家兼職抗爭既香港人轉變成全職抗爭既香港人，同時有足夠嘅人數保護前線。無限期罷工並唔係叫你係屋企訓大覺，而係出嚟表達訴求，千祈唔好佔領重要建築，千祈唔好癱瘓交通設施，必要時甚至千祈唔好攻入敵人既住宅同佢親切交流，為其他更加勇敢既小隊爭取空間同時間。

所謂最終一戰，係指我地呢一步絕對能夠逼宮政府投降，或者逼佢攬炒，撕開佢既遮醜布，同時和理非又可以分擔勇武既風險，自己香港自己救！

罷工係要你出嚟抗爭而唔係屋企訓覺

Q&A
Q.搞咗咁多次罷工有邊次work？
A.香港爭取咗30年民主都無次成功，但你都要爭取架最緊要係如果你明知罷工呢招如果係終極大技，你應該不惜一切去推動無限期罷工呢招大技，而唔係因為有困難就退縮

Q.香港人奴性好重啊點推
A.奴性幾重既人都唔會因為份工而無咗條命，而屯門呢種無差別毒氣，反抗再打你一身正是最大威脅。最緊要係乜野？係宣傳啊，將無限期罷工係春袋植入係每個香港人既心入面，而唔係臨急抱佛腳今日宣傳聽日罷工！我要見到連儂牆Facebook IG全部都係無限期罷工文宣愈耐時間發酵罷工力量愈大！

Q.罷工咪會無咗份工？
A.命緊要定份工緊要？你屋企有無老有無少有無貓貓狗狗？屯門毒氣個單隨時就會你隔離發生，到時醫藥費你都唔夠俾路過旺角就行為不檢，多過3個人就非法集結，你賺咁多錢托柒？到時贏咗我地分明日大嶼舊錢每人拎十皮唔好

Q.無工會罷工好蝕底喎
A.工會保障員工權益，但係而家我地有一個更大，更有效保護你權益嘅身份：香港民族。如果國泰員工，海洋公園員工而家敢企出嚟？香港人一定撐到尾。

Q.我罷工藍絲唔罷工我咪仆街？
A.無限期罷工之後，每個黃絲都要演變成全職既抗爭者，癱瘓交通阻人番工必定要做。你做到咁藍絲仲番到工？你嘅主動罷工係可以令所有人都被動罷工。

Q.我上有兩老下有兩寶真係手停口停
A.如果今時今日既香港地，手停口停已經係少數，最起碼都有一個月生存空間。換言之當你被我地被動罷工既時候只會陷入更絕望既環境我地而家已經提哂水叫你儲定錢，唔好食咁豪啦

Q.點解而家要準備？
A.顯而易見，黑警同高官已經唔會收手，一收手就陷家剷。因此佢地只會用更大更強烈既手段去打殺香港人。
雖然已經有好多浮屍；
雖然已經有個細路差3cm就當場被人打死；
雖然有好多性侵案；
雖然黑警已經日日打爆人個頭；
雖然制度已經崩壞哂；
雖然已經放緊毒氣殺人；
雖然用埋散彈近距離指住你個頭；
但香港人仲係未訓醒
不過唔緊要！只要黑警繼續咁落去，只會愈嚟愈多人醒，而我地就要為個一刻準備好！

Q.想幾時罷？
A.我預計如果無其他大事(當街打死人之類)，至少需要一個多月時間發酵，所以預定聖誕放假兼罷工絕對有得諗區選前夕有機會撞到區選文宣

有咩要準備？
普通市民：將無限期罷工植入內心，以及不斷影響附近其他人，令佢地知道必要時會出現社會癱瘓。恐慌將會加劇人嘅不理性(尤其是藍絲弱弱地智)，令罷工更容易達成

文宣：準備好template，當出現更大民怨既時候(例如有無辜人被當場打死之類)可以即時從所有渠道發出

活動搞手：無限期三罷後將會出現大量嘅人手，但千萬不要亂咁開活動。呢個級別嘅民怨係可以直搗黃龍，以高官，黑警，中共，政權作目標。唔好再搞人鏈大合唱等無攻擊力嘅活動，而是應該有如千祈唔好佔領政總/機場，千祈唔好攻入狗屋等敵軍必須要馬上反應嘅春袋。活動必須要一日內達成目標(佔領不限)，而且唔好俾任何人有有散水番屋企嘅籍口：All in or nothing

前線小隊：無限期三罷後，敵軍兵力必定會放到最大嘅活動入面(視乎該活動攻擊力如何，如果只係靜坐就食得屎)，到時你想做其他野就隨便啦

結論
全民無限期罷工一直都係囚徒困境：大家都知道全世界一齊罷就贏硬，但只要有一批人淆底就會全部一齊輸。只有當情況惡化到更多人發現番工都無意思，生命隨時受到威脅，無限期三罷先有可能達成，就同大技要儲bar一樣。
而我希望就係下一次我地唔駛見到前線死先有足夠既民怨，而係大家已經有呢種心態，隨時可以逼宮港共政權。唔好再罷一日工咁兒戲，當下一次有中年老年輩同你講「年輕人留力智取be water」，你就提佢：「準備無限期罷工！」

宣傳！宣傳！宣傳！

無錯又係我

好多唔肯罷工其實主要原因係怕冇人罷
早啲提出 比大家早啲傾定
而且好多人需要被罷工
破壞交通 同早啲聚人 e.g 8點前 先比到信心香港人
8月5 大罷就係一早宣傳 加各類行動支持
無工會就再靠呢種方式去搞

支持，最憎番工

差不多係時候宣傳
大型活動用起碼一個月宣傳等啲人多啲準備

留意番係無限期三罷，唔係單日罷工

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

傻咗? 無限期罷工? 樓主有冇返過工?

個人認為應思考:
1. 如何宣傳到比中老一輩
2. 比到人信心, 令好多人一齊罷
(雖然我次次都有罷, 但真心覺得少人願意罷)
3. 長罷要諗糧食問題, 唔通到時又走去藍鋪食咩
4. 交通, 出唔到去其他區幫手架啦~~(18區開花)

港紙變廢紙 陰司紙

Push

唔肯罷工就主動攬炒
講撚完

推